黃大仙 陳伯受傷 死黑警

一山現場消息 係比警察推落地 真係警察死全家

黑警死全家

煲爆佢

死全家啊屌你老母死黑警！！

食撚屎 阿伯都推 報落自己冚家身上果陣唔好怨

屌佢老母黑警幾撚時先死！！！！！！！

仆你個臭街搞陳伯！！！

死黑警冚家鏟啦
你連過街老鼠都不如呀

屌佢地老母 陳伯都搞

死黑警

黑警全家仆街死

陳伯都搞？真係有咩事即刻屌你老母死黑警！

你地仆街啦 搞阿伯

你仆街啦
知唔知陳伯幾撚大威望?
呢獲你仲唔冚家產.jpg

老人家都恰
Dklm

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略